(求) Smartone/cmhk sales

用緊3hk 5月到期 用開6gb PLAN
求plan
telegram: jamesli517
歡迎3續約sales

THANKS

Smt sales

telegram:chaucha2017

搵我有特別優